90歲FF足20年

十幾年黎，我啊嫲每日FF自己俾人打，俾人害。而全部都係屈我啊媽。
平均一個幾報幾次警先靜翻啲啲。
耆英每日都會話俾我啊媽打，深夜都會聽到佢發開口夢鬧緊我啊媽。

我啊媽俾佢屈左20年，每次都忍住，而我老豆都冇辦法。
好明顯有精神病，每次到左睇醫生嘅日子佢都會一早消失。

以下係我屋企嘅日常:

每一日俾人詛咒住真係好辛苦，
我係比較反應敏感嘅人，完全訓唔到教。。

唉唔識點講 ，我聽左幾十秒已經頂唔順
一係就忍佢，反正都已經90，食唔到多幾多年
一係就塞佢去老人院，無眼屎乾淨盲